# Сила пароля

Студент Петя в совершенстве отточил навык придумывания новых паролей и теперь объясняет
студентке Ане какие пароли можно использовать, а какие нет. Помогите ему написать программку
для оценки силы аниного пароля.

Правила простые: сильным может считаться только тот пароль, в котором есть буквы в разных регистрах и цифры.
Пароли длины менее 8, пароли состоящие менее чем из 4 уникальных символов, и пароли
в которых встречается слово anna (в любом регистре букв) считаются слабыми.

Ваша задача — реализовать функцию `password_strength`, которая на вход принимает пароль,
а на выход возвращает строчку `weak` или `strong`.


### Пример
```
>>> password_strength('Anna12345')
'weak'
```
